唔好再忍，發起搜捕懷疑冒警人士活動

根據警察通例
所有便衣警員行使警權時必需出示委任證
既然街上有咁多出示唔到委任證既人自稱警察
作為守法既公民，我地亦有責任要防止罪案發生

我認為個做法係大家可以印下面既警例
首先出示警例比懷疑冒警者
如果對方堅持唔出示證件

就琴日屯門一事，肯企出黎既人
一定足夠圍住懷疑冒警人士
假如對方要走，
大家應該立即手拖手圍住呢班人並打999救助

如對方行使武力更加唔可以比佢地走
一定要在場警察拘捕未有出視委任證又行使不合法武力既人，記住，未出示委任證即係未能證明佢係警察

支持守法，行使警權一定要出示委任證

Push

4a 呢條萬能 key

點樣情況不容許就係官判
唔係警察自己話晒事

推

Pish

4b 先係...

都係果句，官判囉
出委任證點危害生命

98

但你搜捕過程入面既身體接觸
好容易構成打鬥 或者 襲擊罪
我驚到時你等唔到判冒警
反而變咗襲警 或者 打鬥罪

4a講緊軍裝
唔係啲背心狗